一夜訓少少，第二朝起身就好辛苦

12點半訓
8點醒
一起身頭昏腦脹，比人打完咁

12點半訓可以8點先起身已經好正

我2點訓 5點起身

慣左11點半訓 6點起身

2點訓 11:30起都好攰

老啦

12點瞓
5點半起身

無論幾點起身都好攰好辛苦